727元朗警黑一定會再度聯手 極醜惡 一定要小心

727元朗反黑活動 希望大家會出黎 如果唔係就達到左佢地想用恐懼令我地自己滅聲既效果

但係要做好準備

一定會有黑社會繼續搞事

唔好相信咩白衫人黑吃黑 收唔到錢唔做野

727元朗係一定會再有人出黎搞事

班黑社會唔怕比人道德譴責 連儂牆比人放火淋尿

當日都一定會有類似既野出現

黑警一定會趁我地起閧 製造衝突再鎮壓

記住元朗班狗同黑社會關係親密無間

佢地一早夾定劇本

政府同警隊早就形象盡失 佢地唔會介意搲爛面多一次

大家加油 共勉之

要行動班手足有共識

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論

入嚟討論下

好撚心你啦咪傻啦
明明優點就係人多 人多咩野都搞你唔掂
偏偏你班傻西就比人一兩句帶走晒
分開分開 分你老母咩
分開咪小人 小人咪易出事囉屌
On99 將自己優點變缺點
真係好撚野